- Projeyi çalıştırmak için bilgisayarınızda Docker ın yüklü olduğundan emin olun.
- Projeyi çalıştımak için root dizinde bulunan run.sh ı çalıştırmanız yeterlidir.
- Kafka ya mesaj koymak için http://localhost:8085/topics adresinden courier.location-point topic ine aşağıdaki mesajı atmanız yeterli olacaktır. 
    - {"courierId":"1","lat":41,"lon":41,"time":"1679895433611"} 
- Db ye bağlanmak için 
    - Host Link:    jdbc:postgresql://localhost:5432/migros 
    - Username:     rds_user
    - Password:     password
